德福單細胞便衣搞事製暴製亂

1955-1956
本來呢個時間仲係撚緊便衣單細胞生物,之後佢地準備喺背囊攞胡椒出嚟

---
e個時間1957左右,起最前排嘅兩個手足畀人stop and search, 本來呢段時間仲未畀佢哋製暴製亂. 就算stop and search之後佢哋都未必直接出嚟製亂.

---
但係突然右邊一堆單細胞便衣喺度搞白色衫手足

---
再之後到呢兩個gif,時間差唔多同一刻發生, 灰色便衣單細胞想推開個阿伯;大聲呼喝行開.
手足上前推開灰色便衣單細胞,避免嗰隻單細胞生物毆打伯伯.
再過幾秒後有兩個手足沖咗出嚟救援,不過唔cut啦,就係呢度開始畀咗機會佢製暴製亂,亂咁咬人

---
單細胞便衣細制停咗某啲手足,20幾秒內防暴已經沖曬入嚟.

---
反思
兩個手足比人stop and search嘅時候表現十分冷靜, 之前只係轉身慢慢行完全表現到佢心態極度平衡,去商場shopping嘅應有態度,臨危不亂. 同志們好好學習呀

佢地畀便衣stop and search之後我哋可以忍下手先,一個手足畀佢捉去玩弄48都嫌多.有記者睇住search完咩都冇佢哋係吹唔撚脹,可以繼續shopping同撚便衣單細胞.

就算手足唔出手佢哋都會''有理由''叫埋防暴入商場,咁都幾乎任務完成. (兩個救援出手嗰度冇cut到,不過灰色單細胞嗰度可以唔使出手, 後續兩個救援都被咬, 所以班便衣出手stop and search先都唔好跟佢嘅節奏畀佢製暴製亂,順手咬幾個手足)

其實最希望和你shop複製到26號moko,班單細胞生物最後淨係咬到個冇帶身份證嘅,出去嗰陣時肯定嬲到仆街

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

黃色經濟圈的障礙

手足心態好超班
班狗搞完一大輪得個吉

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

push ah

手足越冷靜越好，等班狗自己失控，做柒野出黎，遲早爆一單大既玩死佢地自已，反正佢地鳩拉告唔入，手足要智取，因為班狗真係無咩腦

又畀人就到警察煽動他人參與非法集結。

pussshh